
#. module: server_desk
#: model:ir.ui.menu,name:server_desk.all_case_menu
msgid "All Case"
msgstr "所有的Case"

#. module: server_desk
#: model:ir.ui.menu,name:server_desk.main_serverdesk_menu
msgid "Server Desk"
msgstr "服务台"

#. module: server_desk
#: model:ir.ui.menu,name:server_desk.my_case_menu
msgid "My Case"
msgstr "待处理"

#. module: server_desk
#: model:ir.ui.menu,name:server_desk.deal_case_menu
msgid "Need Deal Case"
msgstr "已处理"

#. module: server_desk
#: model:ir.ui.menu,name:server_desk.partner_manage_menu
msgid "Partner Manage"
msgstr "客户"

#. module: server_desk
#: model:ir.ui.menu,name:server_desk.contract_manage_menu
msgid "Contract Manage"
msgstr "合同"

#. module: server_desk
#: model:ir.ui.menu,name:server_desk.equipment_manage_menu
msgid "Equipment Manage"
msgstr "设备"

#. module: server_desk
#: model:ir.ui.menu,name:server_desk.account_manage_menu
msgid "Account Managee"
msgstr "CCO账户"

#. module: server_desk
#: model:ir.ui.menu,name:server_desk.group_manage_menu
msgid "Group Managee"
msgstr "用户组"

#. module: server_desk
#: model:ir.ui.menu,name:server_desk.solution_manage_menu
msgid "Solution Manage"
msgstr "解决方案"

#. module: server_desk
#: model:ir.ui.menu,name:server_desk.fault_manage_menu
msgid "fault manage"
msgstr "故障管理"

#. module: server_desk
#: model:ir.ui.menu,name:server_desk.nantian_MA_contract
msgid "nantian_MA_contract"
msgstr "维保合同"

#. module: server_desk
#: model:ir.ui.menu,name:server_desk.MA_contract
msgid "MA_contract"
msgstr "南天维保合同"


#. module: server_desk
#: model:ir.actions.act_window,name:server_desk.server_desk_case_list_action
msgid "Case"
msgstr "所有的Case"

#. module: server_desk
#: model:ir.actions.act_window,name:server_desk.server_desk_pending_list_action
msgid "pending"
msgstr "待处理"

#. module: server_desk
#: model:ir.actions.act_window,name:server_desk.server_desk_processed_case_list_action
msgid "processed"
msgstr "已处理"

#. module: server_desk
#: model:ir.actions.act_window,name:server_desk.server_desk_contract_list_action
msgid "Contract"
msgstr "合同"

#. module: server_desk
#: model:ir.actions.act_window,name:server_desk.server_desk_account_list_action
msgid "Account"
msgstr "CCO账户"

#. module: server_desk
#: model:ir.actions.act_window,name:server_desk.server_desk_equipment_list_action
msgid "Equipment"
msgstr "设备"

#. module: server_desk
#: model:ir.actions.act_window,name:server_desk.server_desk_group_list_action
msgid "Group"
msgstr "用户组"

#. module: server_desk
#: model:ir.actions.act_window,name:server_desk.server_desk_customer_list_action
msgid "Customer"
msgstr "客户"

#. module: server_desk
#: model:ir.actions.act_window,name:server_desk.server_desk_solution_list_action
msgid "Solution"
msgstr "解决方案"